一人一個半年番

如題 我先 龍與虎

刀劍神域

命運石之門

im@s

多羅羅

我英

jojo

爆漫王

CLANNAD身二季

第

鐵血

垃圾唔好拎出黎講

人氣神作

四謊

Psycho Pass

冇第一季鋪墊邊有第二季嘅神

無頭騎士異聞錄

百變小櫻Clear咭

屍鬼?有冇人岩睇

Re zero

強風吹拂

冰菓

天元突破

遲左添